200萬 我地和理非 我地唔會走

依家5點半 尖東百週念紀念公園開始多人
200萬和理非出黎啦

今晚口號
我地和理非 我地唔會走!
我地和理非 我地唔會走
我地和理非 我地唔會走

唔好再見到tg就走
進化啦
6月到11月
唔好再走啦
我地和理非 我地唔會走

救理大 救手足

tg唔好再大叫話走，麻煩處理左佢

TG唔走 開彈唔走 全部1212咁向前衝

手足不是condom

推

唔會走，d 狗都唔會散
可否搵手足開多幾條新路，先可以救到班學生？

油尖旺 - 全民行山，認同請笠架生

我地和理非 我地唔會走

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命